不如森美出嚟打荷蘭叻啦

會唔會智商轉數壓制